鳩嗌演唱會

聽晚開始增加內容
例如問大家831可唔可以一齊走出嚟

推

十連推

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

1

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

2

3

幫推

九一和你飛呀呀呀！！！

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

嗌佢

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命

嗌

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命
Hong Kong is not China

.